有冇人同我一樣平時做開狗公？

嗜好係日日wtsapp人地條女/同人地條女傾電話
得閒無野做就叫下人分手
衰撚得過條女又對我唔反感
間唔中約下佢出街，加d身體接觸
wtsapp就講d曖昧野，例如叫佢傻豬
平時佢仲因為咁間唔中同男朋友嘈交
我就係隔離扮無辜
只係當識朋友咋，我無惡意嫁 吹咩
簡直nothing to lose

收皮啦 厹

好威呀

狗仔

想做
求教學

要自己呃埋自己唔係狗公

haha

勁

講真 需求問題
都要啲女受先至有狗公
啲女鍾意比人圍 狗公又鍾意溝女
一拍即合

有冇考慮約d狗公出黎隻揪？

咪又係雞

有冇諗過做Part-time厹！
我比錢你幫我拆散人地

Ok了
Next step

夠厚面皮

屌你老母

繼續
拆散天下情侶

點先算狗公 人地有仔但你真係鐘意佢 只係搵佢whatsapp又算唔算？

welcome to the club

明顯算

仲要係失敗既狗公
一個成功既狗公係唔會鐘意人

屌你
姓郭？

好哂時間喎

如果呢度唔係香港

我一定打撚死你

利申

無女